政府要健康 所以先有三低政策

律政師唔想告政府 唔想提堂 所以要戒糖
巿民太多自由 影響管治威信 所以要戒油
下一步戒鹽 波台手足們知咩料

21/7 全民去金鐘運動支持政府三低政策